［訓醒之後有得去］ 愛寵物 - 義賣活動

今日 星期日9月10日，日頭有義賣活動 流浪狗狗真係好需要幫助，大力支持做善事！比多d有心人知道！

推推推